# Namiso Food

Namiso là thương hiệu hàng đầu về các sản phẩm Organic Food sở hữu dây chuyền hiện đại

- Địa chỉ: Xã Diên An, Huyện Diên Khánh, Tỉnh Khánh Hòa

- SĐT: 0962954668

Rong biển bổ dưỡng cơ thể, tăng cường sức khỏe, kháng khuẩn, bổ máu, thanh lọc cơ thể. Ngoài ra, thực phẩm này giúp nâng cao tuổi thọ, ngăn ngừa những bệnh nghiêm trọng. Chả hạn như: Ung thư, tim mạch, áp huyết, tiểu các con phố, khớp,….

không những thế, sản phẩm khiến đẹp da, chống lão hóa, giữ dáng cho các chị em phụ nữ.

https://namiso.vn/

https://namisofood.wordpress.com/

https://www.youtube.com/channel/UCx9wXUm7ktX8QaHshDdtl6A

https://www.behance.net/namisofood/info
